懷疑火牛出事，幫手睇下條LIST個火牛要幾大力

CPU：AMD RYZEN R5 1600
底板：Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM：G.Skill Aegis Gaming Series (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
硬碟機：WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD：Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
顯示卡：Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 6GB GDDR5

依家個火牛450W
依家有時遮左機機箱d登同埋mouse喇叭燈都會著，懷疑火牛神左
幫手睇睇thanks

正常牛夠做, 除非你用GTR

Acbel 啦...

neo eco ii450w 都夠